﻿ Tăng chuyến tuyến bay TP.HCM - Cà_Mau - TP.HCM
Thay_vì thực_hiện lịch bay vào tất_cả buổi chiều trong tuần như hiện_nay , Vasco sẽ thực_hiện năm chuyến bay buổi_sáng vào các ngày thứ_hai , tư , sáu , bảy và chủ_nhật , khởi_hành từ TP.HCM vào 8g và từ Cà_Mau vào 9g40 . Bốn chuyến bay còn lại được thực_hiện vào các buổi chiều thứ_hai , ba , năm và bảy , khởi_hành từ TP.HCM lúc 14g và từ Cà_Mau lúc 15g40 .
Trong khi đó lượng khách của Vasco trên tuyến TP.HCM - Rạch_Giá - TP.HCM rất ít , thường không đạt đến 10 khách trên một chuyến bay , do_đó từ ngày 1-11-2004 Vasco sẽ cắt_giảm từ bốn chuyến / tuần xuống còn ba chuyến / tuần . Các chuyến bay trên tuyến TP.HCM - Rạch_Giá và ngược_lại sẽ được thực_hiện vào các ngày thứ_tư , sáu và chủ_nhật , khởi_hành từ TP.HCM lúc 14g và từ Rạch_Giá lúc 15g30 .
TRỌNG_PHÚ
